聽日COSPLAY血小板入會展賣旗犯唔犯法?

如題